屋企人冇衛生意識真係好撚慘

焗住喺一間屋到
想死

搬出去住

諗起之前有個post話屋企人用廁所水拖地

冇錢

形容下

之前幾日老母唔肯戴罩
唯有自己係屋企戴⋯

【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

屋企廢老唔肯聽 仲要返大陸 大安旨意

例如？

唉

出完街返嚟就咁坐係梳化度，啲菌帶晒返屋企

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

慘得過平時自作聰明好衛生
自己唔舒服就傳到冚家產

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

我明，病又唔去睇醫生，唉

出完街返屋企唔洗手
著住對鞋周屋踩
打黑痴唔掩嘴
用完啲紙巾周圍掉
唔沖廁
等等

I know that feel

我明返屋企又唔撚洗手 着完啲衫可以着多幾日嘅
我真係覺得我幾努力戴口罩洗手都冇撚用
屋企有個負累喺度
我覺得就算我自己死撚左都冇得怨
因為有啲咁嘅屋企人